「有片」對於下屆立法會選舉市民投票意向

建制派有晒plan 集中送一條友上去立法會

泛民仲戇鳩鳩散修修

黃絲-老一輩
老一輩投泛民 少睇Facebook 連登媒體資訊 見泛民就投

年輕一輩

梗係投本土啦

毒撚黃絲

一定投女神立場姐姐

黃絲白兵撚「白票撚」

泛民恨鐵不成鋼白票算數 用白票抗議議會暴力 唯一希望武裝起義

推

其實有冇多啲有關對家部署嘅新聞

咪又係傾好晒人哋團結好多

請支持街工梁耀忠